電工入a牌

讀完個ive hd ee要係公司做幾年野先簽到a牌

五年，其中一年係實際電力工作
b牌就兩年實際電力工作